［印花稅0.13%］mola mola futu係咪要收皮啦

買支那牛牛除左講恭喜發財唔知可以講咩

走鬼

升得高跌得快

用戶仲係到，只係轉左美股

本身都要交0.1%
點解加左0.03 futu會收皮

加咗33%喎ching

Futu平時免佣啫 又無免印花稅
個客一路都係自己比嫁

d人trade少左佢咪少左生意

咁要執 都係有收佣嘅會收皮先喎
人哋trade個成本仲高

富途控股高級合伙人鄔必偉表示，「今早市況已告訴加股票印花稅是甚麼情況，過往加稅只會令股市大跌，成交量會受壓。」他表示理解港府在抗疫措施支出耗資不少，須開源節流，但上調稅項只會加大客戶成本。他無奈表示，措施已經通過，業界可以做的只有服從。鄔必偉表示，透過牛牛買賣美股的成交額本身遠超於港股，擔心調高稅率後，會令更多人移至美國、新加坡等市場。

純買美股仲做咩要用牛牛貪佢有牛牛圈圍爐打飛機？

佢邊有唔收佣隔離post先有個巴打話買細價股俾牛牛食佢一半profit

美股commission貴到仆街，用ib, firstrade好過

Short trade細價有邊間唔貴

美股收得貴啫

牛牛用戶粘性好大

唔會。老實講futu係港股佣金 平台費賺唔到幾多。美股反而多D

等睇今晚1人1股救牛牛

夠姜咪沽
多多都接